［冇圖］遲來的元宵節祝福

元宵節快樂

好撚好笑咩？貼咁多次悶唔撚悶啊

潮洲人？